是日晚餐 沙嗲牛肉麵公仔麵 & 撚廚

撚廚

牛面幾靚仔

巴打煮面有一手

沙嗲牛點整
買醬?

巴打唔駛keep fit?

我下麵有時都ok好食

想食你下麵

醃完d牛肉煎到七八成熟拎起

之後加 蒜 乾蔥 蔥白炒
炒到有味加一湯匙沙茶 加少少咖喱醬 再加左一湯匙花生醬

然後加d豉油蠔油豆粉水收汁 車返碟牛肉落去
煮熟即可

我見d囡囡好似鐘意肥仔多d
諗住食到BMI 35

沙嗲牛人體盛

200kg

條腸

有冇朋友仔鐘意食老泥？
年尾返香港我應該可以直達200kg
到時候介紹我識

條腸俾我切左好多刀

好, 到時送定個刨俾你刨老泥
落意粉度

D vegetables and chicken are dry

條雪條好似好好食

Chicken still ok
Sausage is the driest

You may make Japanese burger, it is tasty!

條雪條好食
有少少焦糖味 出面又餅乾碎 好夾

Japanese burger? Is it with a rice bun?
Long time no eat good burger
You make me wanna eat one